#. extracted from ./apps/costcontrol/costcontrol.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-08 20:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # Usage
#. # Note: "Usage" is the application name
#: topup-confirmation-title2
#, fuzzy
msgctxt "topup-confirmation-title2"
msgid "Usage"
msgstr "用量"

#: topup-confirmation-message
msgid "Top-up confirmed"
msgstr "儲值成功。"

#: topup-incorrectcode-title2
msgctxt "topup-incorrectcode-title2"
msgid "Usage"
msgstr "使用量"

#: topup-incorrectcode-message3
msgid "Incorrect top-up code entered."
msgstr "輸入了錯誤的儲值碼。"

#: updating
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: updating-ellipsis
msgid "Updating…"
msgstr "更新中…"

#: yesterday
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: today
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: never
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: magnitude
msgid "{{value}} {{unit}}"
msgstr "{{value}} {{unit}}"

#: currency
msgid "{{currency}}{{value}}"
msgstr "{{currency}}{{value}}"

#. # FTE Widget
#: widget
msgid "Usage Widget"
msgstr "用量小工具"

#: widget-authed-sim-heading
msgid "New {{provider}} SIM inserted"
msgstr "插入了 {{provider}} 的新 SIM 卡"

#: widget-authed-sim-meta
msgid "Tap to track your phone and internet usage."
msgstr "點擊此處追蹤您的通話與網路使用量。"

#: widget-nonauthed-sim-heading
msgctxt "widget-nonauthed-sim-heading"
msgid "New SIM inserted"
msgstr "已插入新的 SIM 卡"

#: widget-nonauthed-sim-meta
msgid "Tap to track your internet usage."
msgstr "點擊此處追蹤您的網路使用量。"

#: widget-no-sim2-heading
msgid "No SIM inserted"
msgstr "未插入 SIM 卡"

#: widget-no-sim2-meta
msgid "Insert a SIM to enable Usage."
msgstr "插入 SIM 卡以啟用用量統計。"

#: widget-sim-locked-heading
msgid "Locked SIM card"
msgstr "SIM 卡已鎖定"

#: widget-sim-locked-meta
msgid "Unlock your SIM to enable Usage."
msgstr "解鎖您的 SIM 卡以啟用用量統計。"

#. # FTE Welcome
#: fte
msgid "Usage First Time Experience"
msgstr "用量首次體驗"

#: fte-authed-sim
msgid "Save money by keeping track of your phone and internet usage."
msgstr "透過追蹤您的通話與網路使用量來節省費用支出。"

#: fte-nonauthed-sim
msgid "Save money by keeping track of your internet usage."
msgstr "透過追蹤您的網路使用量來節省費用支出。"

#: fte-no-sim
msgid "Get clear information about how much internet you're using."
msgstr "取得您使用了多少網際網路流量的詳細資訊。"

#. # Here Usage is the name of the application
#: fte-sim-info2
msgid ""
"Information shown on Usage comes directly from this device. Check with your "
"mobile service provider for detailed account information."
msgstr ""
"用量應用程式中顯示的資訊直接取自於此裝置所記錄的資料，請聯絡您的電信業者以取"
"得詳細的使用資訊。"

#. # FTE steps
#: fte-plantype-title
msgid "Type of Contract"
msgstr "合約類型"

#: fte-plantype-hint
msgid "Select the type of contract you have with your mobile service provider."
msgstr "選擇您與電信業者所簽署的合約類型。"

#: fte-prepaid2-title
msgid "Low Balance Alert"
msgstr "餘額不足警示"

#: fte-prepaid2-hint
msgid "Set an alert to avoid running out of credit."
msgstr "在通話額度不足時傳送警示。"

#: fte-prepaid3-title
msgid "Data Report and Alert"
msgstr "流量報告與警示"

#: fte-prepaid3-hint
msgid ""
"Receive reports about your Internet usage and set an alert to avoid using "
"too much."
msgstr "接收您的網際網路用量報告，並設定警示以避免超過流量門檻。"

#: fte-postpaid2-title
msgid "Phone and Data Report"
msgstr "通話與數據用量報告"

#: fte-postpaid2-hint
msgid "Receive reports about your phone and Internet usage."
msgstr "接收您的通話與網路用量報告。"

#: fte-postpaid3-title
msgctxt "fte-postpaid3-title"
msgid "Data Alert"
msgstr "數據用量警示"

#: fte-postpaid3-hint
msgctxt "fte-postpaid3-hint"
msgid "Set an alert to avoid using too much data."
msgstr "傳送警示以避免超過流量門檻。"

#: fte-onlydata2-title
msgid "Data Report"
msgstr "數據流量報告"

#: fte-onlydata2-hint
msgid "Receive reports about your internet usage."
msgstr "取得您的網路使用量報告"

#: fte-onlydata3-title
msgctxt "fte-onlydata3-title"
msgid "Data Alert"
msgstr "數據用量警示"

#: fte-onlydata3-hint
msgctxt "fte-onlydata3-hint"
msgid "Set an alert to avoid using too much data."
msgstr "設定警示以避免使用太多數據流量。"

#. # In the HTML
#: phone-activity
msgid "Phone Activity"
msgstr "手機活動"

#: balance
msgid "Balance"
msgstr "餘額"

#: on-roaming-message2
msgid ""
"Roaming: no automatic balance update. You might be charged for updating "
"manually."
msgstr "漫遊中: 將不會自動更新餘額，您手動更新時可能會被收費。"

#: balance-error-message2
msgid "Balance didn’t update correctly. Try updating manually."
msgstr "餘額未正確更新，請嘗試手動更新。"

#: airplane-mode-error-message2
msgid "Turn off airplane mode to update your balance or top up. "
msgstr "關閉飛航模式以更新您的餘額或儲值。"

#: disable-airplane-mode
msgid "Do you want to disable Airplane mode to update or top up?"
msgstr "您是否想要停用飛航模式以更新或儲值餘額？"

#: no-coverage-error-message2
msgid "You need phone coverage to update your balance or top up."
msgstr "您需要在訊號範圍內才能更新餘額或儲值。"

#: top-up
msgid "Top Up"
msgstr "儲值"

#: enter-top-up-code
msgid "Enter the top-up code"
msgstr "輸入儲值代碼"

#: top-up-code-explanation2
msgid "Find it on the scratch card or directly in your receipt."
msgstr "您可以在刮刮卡或儲值明細上找到。"

#: wait-for-confirmation
msgid "You will receive a confirmation message"
msgstr "您將會收到一封確認訊息"

#: incorrect-code2
msgid "Make sure the code is correct and try again."
msgstr "請確定您的代碼正確並再試一次。"

#: topup-error2
msgid "There was a problem sending the code. Please, try again."
msgstr "傳送代碼時發生錯誤，請再試一次。"

#: application-error-title
msgctxt "application-error-title"
msgid "Service unavailable"
msgstr "無法使用服務"

#: application-error-message
msgid "Contact your company representative"
msgstr "請聯絡您的公司客服人員"

#: service-unavailable-title
msgctxt "service-unavailable-title"
msgid "Service unavailable"
msgstr "無法使用服務"

#: service-unavailable-message
msgid "Neither update nor top-up is possible at the moment. Please try later."
msgstr "目前無法儲值也無法更新餘額資訊，請稍候並再試一次。"

#: data-usage
msgid "Data usage"
msgstr "數據使用量"

#: update-button
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: topup-button2
msgid "Use top-up code"
msgstr "使用儲值代碼"

#: topup-ussd-button2
msgid "Open top-up menu"
msgstr "開啟儲值選單"

#: ok
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: top-up-in-progress2
msgid "Your top-up is being processed."
msgstr "正在處理您的儲值。"

#: top-up-timed-out2
msgid ""
"Update your balance to confirm. If balance is unchanged, try topping up "
"again. "
msgstr "請更新您的餘額已確定儲值是否成功。若餘額未變動，請嘗試再次儲值。"

#: on-topup-not-confirmed-title
msgid "Top-up not confirmed"
msgstr "儲值未確認"

#: on-topup-not-confirmed-message
msgid "Try updating your balance or retry top-up."
msgstr "請更新您的餘額資訊，或再儲值一次。"

#: send
msgid "send"
msgstr "傳送"

#: plantype-setup-title
msgid "My phone and Internet plan is"
msgstr "我的通話與網際網路費率為"

#: prepaid
msgid "Prepaid"
msgstr "預付"

#: postpaid
msgid "Postpaid"
msgstr "後付"

#: phoneactivity
msgid "Phone activity"
msgstr "手機活動"

#: short-date-format
msgid "%b, %d"
msgstr "%b %d 日"

#: telephony
msgid "Telephony"
msgstr "通話"

#: sms-sent
msgid "SMS sent"
msgstr "已傳送的簡訊"

#: call-made
msgid "Calls made"
msgstr "已撥打的電話"

#: settings
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: low-balance-alert
msgid "Low balance alert"
msgstr "餘額不足警示"

#: low-balance-explanation2
msgid "When balance is below"
msgstr "當餘額少於"

#: phone-and-internet-data-report
msgid "Phone and Internet data report"
msgstr "電話與網路數據報告"

#: starting-on
msgid "Starting on"
msgstr "開始於"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: set
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: set-day
msgid "Set day"
msgstr "設定天數"

#: set-date
msgid "Set date"
msgstr "設定日期"

#: tracking-period-setup-title
msgctxt "tracking-period-setup-title"
msgid "Reset tracking"
msgstr "重設追蹤"

#: monthly
msgid "Monthly"
msgstr "每個月"

#: weekly
msgid "Weekly"
msgstr "每星期"

#: weekday-reset-setup-title
msgid "Select period start day"
msgstr "設定期間開始日"

#: reset-monthday-setup-title
msgid "Select period start date"
msgstr "設定期間開始日期"

#: monday
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: tuesday
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: wednesday
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: thursday
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: friday
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: saturday
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: sunday
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: monday-abbr
msgid "Mon"
msgstr "一"

#: tuesday-abbr
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: wednesday-abbr
msgid "Wed"
msgstr "三"

#: thursday-abbr
msgid "Thu"
msgstr "四"

#: friday-abbr
msgid "Fri"
msgstr "五"

#: saturday-abbr
msgid "Sat"
msgstr "六"

#: sunday-abbr
msgid "Sun"
msgstr "日"

#: billing-cycle-ends
msgid "Billing cycle ends"
msgstr "帳務週期結束於"

#: tracking-will-reset
msgid "Tracking will reset on this date"
msgstr "將於此日期重設追蹤"

#: yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: confirmation
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: reset-confirmation-warning
msgid "All current data will be deleted. Are you sure you want to reset?"
msgstr "所有目前的資料將會被刪除，您確定要重設嗎？"

#: reset
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: not-set
msgid "Not set"
msgstr "未設定"

#: used
msgid "Used"
msgstr "已用"

#: limit-passed
msgid "Limit passed"
msgstr "已超過限制"

#: limit
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: data-limit-header
msgid "Data usage limit"
msgstr "數據用量限制"

#: data-limit-alert
msgid "Data use alert"
msgstr "數據連線使用警示"

#: data-limit-value2
msgid "When use is above"
msgstr "當使用量大於"

#: data-limit-dialog-title2
msgid "Enter a mobile data limit alert"
msgstr "輸入行動數據限制警示"

#: data-limit-dialog-explanation2
msgid ""
"Connection speeds reduce after the limit is reached. Check with your data "
"provider to set an appropriate alert level."
msgstr ""
"網路使用量超過限制後連線速度將會下降。請洽詢您的電信業者以設定合適的警示標"
"準。"

#: 3g-data-usage
msgid "3G data usage"
msgstr "3G 數據使用量"

#: 3g-usage
msgid "3G usage"
msgstr "3G 用量"

#: wifi-usage
msgid "Wi-Fi usage"
msgstr "Wi-Fi 用量"

#: mobile-usage
msgid "Mobile usage"
msgstr "行動用量"

#: select-plan-type
msgid "Select your plan type"
msgstr "選取您的方案類型"

#: im-prepaid
msgid "I’m Pre-paid"
msgstr "我是預付"

#: im-prepaid-controle
msgid "I’m Pre-paid / Controle"
msgstr "我是預付 / Controle"

#: im-postpaid
msgid "I’m Post-paid"
msgstr "我是後付"

#: set-balance-reminders
msgid "Set balance reminders"
msgstr "設定餘額提醒"

#: set-internet-report
msgid "Set Internet report and reminders"
msgstr "設定網際網路報告與提醒"

#: set-internet-reminders
msgid "Set Internet reminders"
msgstr "設定網際網路提醒"

#: set-a-data-use-reminder
msgid "Set a data use reminder"
msgstr "設定數據使用提醒"

#: set-data-report-and-reminder
msgid "Set data report and reminder"
msgstr "設定數據報告與提醒"

#: set-internet-data-report
msgid "Set internet data report"
msgstr "設定網際網路數據報告"

#: reset-report
msgid "Reset report"
msgstr "重設報告"

#: reset-tracking
msgctxt "reset-tracking"
msgid "Reset tracking"
msgstr "重設追蹤"

#: next
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: back
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: lets-go
msgid "Let’s go!"
msgstr "出發！"

#: alert
msgid "Alert"
msgstr "警示"

#: alert-limit
msgid "Alert Limit"
msgstr "警示限制"

#: fte-welcome-title
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: fte-welcome-message
msgid "Start keeping track of your phone and data activity."
msgstr "開始追蹤您的手機與數據活動。"

#: new-sim-inserted
msgctxt "new-sim-inserted"
msgid "New SIM inserted"
msgstr "已插入新的 SIM 卡"

#: new-sim-inserted-carrier
msgid "New {{carrier}} SIM inserted"
msgstr "已插入新的 {{carrier}} SIM 卡"

#: new-sim-inserted-all-available
msgid "Setup phone and data report"
msgstr "設置手機與數據報告"

#: new-sim-inserted-only-data-available
msgid "Phone report unavailable, setup data report"
msgstr "手機報告無法使用，設置數據報告"

#: data-limit-notification-title2
msgid "{{limit}} of data used"
msgstr "使用了 {{limit}} 的數據傳輸量"

#: data-limit-notification-text2
msgid "You've reached the limit you selected"
msgstr "已超過了您設定的限制大小"

#: low-balance-notification-title
msgid "Low balance"
msgstr "餘額低"

#: low-balance-notification-text
msgid "{{remaining}} remaining phone credit"
msgstr "剩餘 {{remaining}} 通話額度"

#: zero-balance-message
msgid "Balance has reached zero, no phone credit remaining."
msgstr "餘額已歸零，無剩餘通話額度。"

#: not-available
msgid "Not available"
msgstr "無法使用"

#: usage
msgctxt "usage"
msgid "Usage"
msgstr "使用量"

#: internet
msgid "Internet"
msgstr "網際網路"

#: phone
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#. # Abbreviate date format for the consumption graph in strftime format
#. # http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#: chart-date-format
msgid "%b %e"
msgstr "%b 月 %e 日"

#: verbose-chart-date-format
msgid "{{em-month}} {{monthday-number}}"
msgstr "{{em-month}} {{monthday-number}}"

#. # Specification requires emphasized short month names by capitalizing the name.
#. # As capitalization can not be the correct way to emphasize words in other
#. # languages, these translations are provided to allow overriding emphasis
#. # strategy.
#: em-month-0
msgid "JAN"
msgstr "1 月"

#: em-month-1
msgid "FEB"
msgstr "2 月"

#: em-month-2
msgid "MAR"
msgstr "3 月"

#: em-month-3
msgid "APR"
msgstr "4 月"

#: em-month-4
msgid "MAY"
msgstr "5 月"

#: em-month-5
msgid "JUN"
msgstr "6 月"

#: em-month-6
msgid "JUL"
msgstr "7 月"

#: em-month-7
msgid "AUG"
msgstr "8 月"

#: em-month-8
msgid "SEP"
msgstr "9 月"

#: em-month-9
msgid "OCT"
msgstr "10 月"

#: em-month-10
msgid "NOV"
msgstr "11 月"

#: em-month-11
msgid "DEC"
msgstr "12 月"

#. # Specif format for CC, string in format Today|Yesterday|<WeekDay>, hh:mm
#: day-hour-format
msgid "{{day}}, {{time}}"
msgstr "{{day}}, {{time}}"

#. # Localized units
#: B
msgid "B"
msgstr "B"

#: KB
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: MB
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: GB
msgid "GB"
msgstr "GB"
